愛上一個不應愛上的人可以說是人生最痛苦的事

點解你要有仔吖
點解你要咁完美吖
點解你要同我坐吖
點解你要問我野吖
點解你要同我撞course吖
點解你要令我無法愛上其他人吖
點解你要同我返同一份工吖
點解你要令我受傷吖
點解我點都抽唔到身吖
點解吖

死基佬

咩都諗基先，有冇諗過你先係基

忍唔住whatsapp咗佢

自作多情

開po冇人理

QAQ

毒撚真係好恐怖

中意人就毒撚

鐘意人唔毒
但可能人地只係當你朋友 甚至只係同學既時候
你係度叫春 講乜撚野點解要令你鐘意唔到第個 非君不嫁 又乜撚點解要傷害你
成件事就好撚肉酸囉 隔住部電話都聞到你陣毒味

仲有只係幾面之緣就話愛人 同你撞course 問下你野就話抽唔到身
咁撚樣唔係毒撚係咩呀？

我上年中意佢中意到依家，上年到今年都有course一齊上，幾面之緣？？

駛唔駛開咩po都要你批准吖？連登你開㗎？
我真人毒唔毒你又知？

我有叫你唔好開post?
我話你毒 係你發撚哂爛咋喎
似係你唔想我留言多d

最後

睇黎你係假膠，我認真左

似你發癲多啲喎
我一句中意人就係毒撚你就打兩大段野嚟要"印證"我係毒撚
好似你係毒撚就要世界上所有人都要係毒撚

依個唔係假膠post

你仲推?

望到個topic以為係我開

同是天涯淪落人

點先可以忘記佢